[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1363)

屌

Slow

見你想退出就唔屌你啦

好撚慢

贏啊屌你！！！！

咁都要問唔好賭啦你

中啊 係咪派我啊